冇眼睇，連全香港最惡果班都成個女人咁

黑社會同黑警，已經係全香港最撚惡，遊行集會都成個女人咁，
呢班女人連美國大愛包容左膠民主黨支持者都不撚如，冇燒國旗，冇燒垃圾桶，咩都冇，睇怕班女人唱完屌你老母之後，咩都爭取唔到，第二日又準時返工，當今日咩事都冇發生過，唔好彩既話，今日呢班女人集會隨時變成國際笑柄

唔想影響人咪罷工囉
幾萬個警察罷返幾個月法官咪跪低囉
又唔撚敢
記得聽日準時返工啦

到底香港應該改做女人之都定東亞病夫之城好?

屌完老母咪又係和平散水成班廢警依加示威定示弱呀